# КРИ-П

**Критические Работы по Инфраструктуре - в Пятницу**

Пятница после обеда, особенно в предверии праздников - традиционно лучший день у ИТ-шников, чтобы что-то замутить, чтоб всё нафиг упало и накрыло праздники 😀. Ну а мы каждую пятницу открываем консоль, чтобы в реальном времени собрать что-то интересное.
